[全港最大黃店] 如果你無幫襯過呢間公司既，唔該唔好再係度鬥黃！你無資格

我諗話呢間公司係全香港
甚至全世界最大規模既黃店 都無人會反對
個個淨係去什麼龍門水門加藤屋
有無人去過川普集團消費過？

由而家開始 養成每日懲罰川普集團既良好習慣
如果你連呢間野都無去過既
你無資格話自己好黃好黃

發覺樓主好高汁下

多謝支持

好似我都想大大力懲罰半島咁
可惜......

有冇懶人包教學點樣懲罰最有效率

。。。。。。。。。。。。。。